張崑陽：不但要民主派35+更要攬炒派35+

TLDR

推

push

攬炒完再有執政意志，要比香港人知港人治港係有可能甚至更好

又民主派35+又攬炒派35+
係咪姐係70+？

試着說重光派35+

今年一定會投俾泛民

民唔民主派少事,話哂本土都未必會話自己係,最重要係攬炒

真係好basic好廢話
到底同一班人日日loop攬炒派35+呢個concept要loop到幾時？